辦理商業登記業務人士請注意

由2020年6月22日上午9時起，除即日親臨領籌外，需櫃位服務辦理商業登記事宜的人士亦可經網上() 預約未來5個工作天的商業登記署櫃位服務。

#商業登記
#IRD
#BR